覺唔覺得踢歐霸慘過歐霸都冇得踢？？

呢啲杯仔又要飛黎飛去
拎左冠軍得雞碎咁多錢 機票錢人工錢都蝕撚埋
真係一種懲罰黎
講真上年同前年乜水拎冠軍我都唔記得了

出多幾轉d人又跌watt 聯賽又要輸多幾分

歐霸冠軍可以踢歐聯喎，咁你唔想踢可以放棄都得架嘛

肉清見到歐霸咁傻閪，會否用個頭撞爆電視

我係曼聯會放棄 出晒副選贏就贏輸就輸
順便練新仔

始終想留番條後路爭歐聯，好似上年阿仙奴都入到決賽但係自己唔爭氣無計啦

阿仙奴本身都穩坐前4 點估到連柒幾場
歐霸累事 影響軍心